有無人好憎靚仔？

我就對靚仔好反感
好似成日對佢地會有種刻板印象覺得佢地一定好自戀以為自己好型好多女鍾意
覺得自己可以溝到任何女
遇到那種男人 我就好鍾意表現一種姿態 就係你唔好撚以為我對你有興趣啊屌你老母！

都有啲靚仔好低調，著到乞兒咁都見過

咁你咪比醜男屌你個西窿囉

仲乜憎我

咁唔係憎靚仔，係憎自戀嘅人

好彩我唔靚仔

呢個？

Same
鐘意啲望落毒毒哋嘅男仔

型

人地表示唔想麻煩
着乞兒咪算

大把柒既都覺得佢地一定好自戀以為自己好型好多女鍾意
覺得自己可以溝到任何女

真 會主動搵毒毒地既傾計
靚仔既會盡快完個話題

天生係咁我都唔想sor